英國將就國籍法進行1983年以來第一次改革

A Home Office source said: “British nationality law has not changed significantly since 1983. It is outdated, convoluted and littered with anomalies which impact hundreds of people each year.

These new reforms will bring about lasting change to our entire immigration system, ensuring it is fair and just.”

英國內政部的消息人士說：“自1983年以來，英國國籍法並沒有發生太大變化。它已經過時、令人費解並且導致到處都是由此衍生出來的異常現象，每年影響數以百計的人。

這些新的改革將為我們的整個移民制度帶來持久的變化，確保它是公正和公正的。”

The reforms, which will be introduced as part of changes to immigration legislation, will add flexibility into the system, so that the Home Office can waive residence requirements in exceptional cases, the source said.

消息人士說，這些改革將作為移民立法改革的一部分而引入，將增加該體系的靈活性，以便內政部在特殊情況下可以免除居住要求。

How?

係咪因為BNO所以先有呢樣野

No,因為windrush

00:00 英國國籍法點解開始討論改革
02:22 Windrush點嘅一回事
05:40 Global Britain嘅願景下BNA 1981
10:27 Guardian放咗乜嘢風
17:10 BNO嘅前途會一併討論

另類二等公民概念?

點變對於英國嚟講bno都係三等公民

世柒又借題發揮

好過香港所謂永久居民啩？

咁windrush同香港人多少都有啲似嘅

黃世柒唔好出嚟柒

摺埋啦賤種

垃圾你有料咪寫野反駁囉，
日日淨係識污名化人，
你地D手段同污名化攬炒巴有乜分別

之前唔係唔認自己係世柒嘅咩

又屈，邊隻字寫我認係咪？咪 9 SPIN 啦，講左 N 次唔係

波台狗有料咪反駁囉，成日講我身份做乜9？如果因人廢言你件波台賤種應該比連狗 BAN 左 9 世啦

BNO有冇機直變BC?

一定變 BC，但重點係香港人可以走到幾多人

收嗲啦死賤種

屌你咪屌你，仲要擇日呀

正常一個討論就比你D賤種 SPIN 左去罵戰，呢D就係 PR 手段

好波
爛牙佬咪撚害人